Hij sloeg de as van hem sigaret, en nestelde zich nog dichterbij in de luxueuze stoel.
Wat?
een geweldige meid!
Echt waar, mijn lieve jongen, ik heb nog nooit een meer gezien mooie vrouw!
Die ogen van haar zijn - zijn een openbaring!
En zij haar Titiaan en Murillo, om maar te zwijgen over Burne-Jones! '
"Ze is heel mooi," zei Lord Trafford afwezig.
"Ze is prachtig!"
riep Lord Selvaine zacht uit.
"En zij is zoals charmant als ze mooi is.
Wat een onschuld en - en frisheid!
Ik verklaar je dat als ik een trouwen man was, en, laten we zeggen, een klein deel van twintig jaar jonger, zou ik verliefd op haar moeten zijn.
Door jove!
Ik ben... verliefd op haar zoals het is! "
Trafford glimlachte.
"Waar is een vrouw die zich met haar kan meten?"
vroeg Lord Selvaine in dezelfde zachte stem, en kijkend, niet naar zijn neef, maar tegen de rook die opsteeg uit zijn eigen sigaret.
"Ik ken jou toe dat ze - nou ja, nogal groen is, maar het is het groen van de lelie, de frisheid van de lijsterbes, die zal afslijten, helaas!
voordat het seizoen voorbij is. "
"Juffrouw Chetwynde is erg onschuldig - ja," stemde Lord Trafford in.
